一人一個睇完school day嘅得著

我先…

做人唔好太貪心